竟然有人覺得曼聯會阻到曼城?????????

廢到咁????? 笑唔笑大人個口

班獌狗仲話出正選有得砌
但為左激死痢狗出u21

咪撚屈啦

問定啦
有無圖有無證據

屌你老母

咪燈啦

Source?

邊個攞到得，就係唔想猁攞冠軍